
                      El debut de 2017 "Get Out" fue un hito en la narración afroamericana, rompió récords de taquilla y sirvió como una llamada de atención para la industria cinematográfica, pero no habría tenido tanto peso si no fuera así. Una experiencia visual gratificante. Su segundo esfuerzo, "Nosotros", demuestra que el golpe sorpresa no fue una casualidad. La segunda salida de Peele como escritor y director se enfrenta a las expectativas ridículamente altas de su predecesor al pasar a un lienzo más amplio de ideas sobre la identidad fracturada de la nación. En el proceso, le da a las audiencias exactamente lo que quieren al entregar lo que menos esperan.

Como resultado, la última película de zeitgeist en 2019 se remonta a más de 30 años. "Nosotros" importa la era de Reagan en Estados Unidos a un contexto contemporáneo mortificante que revive el pasado como una pesadilla que no morirá. En el proceso, se despliega como una dosis satisfactoria de incesantes payasadas de supervivencia que generan ansiedad diseñadas para mantener a los espectadores incómodos y se mueve tan rápido que solo pueden considerar las corrientes subterráneas más profundas después de la tirada de créditos.
        
            